﻿[サンプル名]FlexChart101（ASP.NET Core）
[カテゴリ]FlexChart for ASP.NET MVC
------------------------------------------------------------------------
[概要]
このサンプルは、ComponentOne ASP.NET MVC EditionのFlexChartコントロールを初めて使用するときの手順を示します。
